已經返到公司

你地已經輸左

你走啦

天水圍返尖咀 大欖超順

祝你一世做工奴

此post 已完 唔好回應
負評加Report $0.3已過數

比p 牌仔咬

<-樓豬

返少一日洗死咩
奴隸獸